警察都係人 點解唔互相體諒？

對唔住 我真係體諒唔到

個個都當我地係殺父仇人咁打咁驅逐

不如大家去話佢知點解唔互相體諒？

黎啦 去鬧佢啦 Peace

SOR，警隊入面仲有人咩？

LM 起佢底
佢老母比狗屌佢又體諒下隻狗？

除低副裝放低把槍先講啦
高裝課金走狗